想考機師 你問我答

屋企夠錢俾我係呢行進發
但係無咩信心 因為真係好撚難
每次飛見到啲機長真係好型
特別套制服
再成隊crew一齊行
25歲想來講呢啲 算唔算遲

連登有無captain？

利申
做緊嘅嘢/讀過嘅degree 完全0相關
英文叫做fluent

ching 你入左？

講到屋企有錢先做到咁
使撚咩

啲program 好貴下......

你以為考空少咩 屌你老母
唔洗錢啊？

要洗幾多錢?

套制服咁型 自己淘寶買咪得
邊洗準備咁多野去考

祝你永遠考唔到
咁燥底唔該唔好做機師害人

係講緊報program定考機師

想考有咩好你問我答

無lor 好無

成個過程

屌你兩個男人老狗，互射多兩次唔好嘈啦

食狗屎啦垃圾

考到先再開你問我答啦
依家真係變左你問我地答啦柒頭皮

想開個po你問我答 你問我答

想考都開你問我答
on99

我又問下
未考有冇壓力先😁

唉 都係靠自己

你有冇近視？

唔夠100

唔靠自己可以靠邊個

無啦 唉

其實真係可以唔使錢考，research都就唔齊，收皮把啦